麻煩 del post , 原意唔希望大家互屌

係醫院都敢虐待人，係自己個狗屋企宜係不敢想像

大家需要對準政權，五大訴求

唔好互屌